「嚴重警告你班和理非」

我知條片係藍絲page
唔好屌住先真係搵唔到原片

事源就係條友渣車撞我地roadblock同義士
結果呢 你兩條和理非上去幫佢擋 ？叫唔好打 ？

手足無受傷係手足避得切
條仆街無受傷係因為你地幫佢擋

咁撚擋得 你唔去幫手足擋速龍？
係咪要比人打完左邊仲要比埋個右邊人打呀

對敵人仁慈 對手足殘忍

最後警告 前線見到你都打埋

推

push

推到和理非認錯

lush